1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.

`setTimeout (func, timeout)` виконує один раз передану їй функцію func з вказаною в мілісекундах затримкою timeout, а `setInterval (func, interval)` повторює виконання функції func через вказаний інтервал interval.

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Якщо передати в `setTimeout` нульову затримку, функція, яку передано в `setTimeout` буде поставлена в чергу на виконання якнайшвидше. Але при цьому не гарантується миттеве виконання функції тому що спочатку виконується основний код, а лише потім функції з черги.

3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Функція, яка передана в `setInterval`, залишається в пам'яті, поки не буде буде викликана функція `clearInterval`. Більше того, в пам'яті будуть залишатися зовнішні змінні, які використовуються в цій функції, навіть якщо ці змінні більше ніде не потрібні. Щоб звільнити цю пам'ять потрібно викликати `clearInterval` у випадку, коли цей цикл `setInterval` більше не потрібен.